Header : Пословицы про май
Link : http://DetskiyChas.ru/proverbs/pro_mai/
Green line : DetskiyChas.ru›Пословицы›Пословицы про май
Description : Апрель с водою, а май с травою. Майская травка и голодного накормит. Майский мороз не выдавит слёз. ... Хороший год по весне виден. Вешний день целый год кормит. Читать ещё
